原來席席bird 極係咁解

睇黎你應該好後生

仲以為有咩解法
垃圾post搬去黑洞啦

屌你
街霸我由細打到大
係唔知原來英文咁解

擺明頭3個都唔係英文黎

其他都ok
直直bird 極日文真係點都唔知點解會變左直直bird 極

yanny or laurel....

有無人可以正確讀一次席席bird極

佢9嗌果下同佢正式名點同呀屌

玩過sf2未

邊代開始玩先

一定係啦

最初版好似容量定唔知咩原因搞到好多變晒怪聲

我仲以為做乜鳩

5歲開始打 而家6歲？

懷舊撚們會唔會買返隻玩?

睇腳

八十後

睇腳搵笨柒同歐u極有咩分別

以前啲街機個speaker全部都怪聲家啦 容量你都講得出

一個泰式，一個日式

聽下真人點讀